孝順一個冇俾過愛我既老豆係咪必然？

咁多年黎都冇盡過做作為一個老豆既責任
咁我係咪都要焗做翻作為女兒要做既野？
我唔做就係我錯我唔孝順？

孝順係咪得華人社會先有？父母利用子女傳宗接代，已經孝順咗架喇(女都係叫傳宗接代)。佢地咪又係爽完中出完先會有你，係啲廢老利用孝順黎利用子女服侍自己

送佢入老人院盡孝啦

仲要老豆成日話我係意外產物

理得佢死

得閒請食飯做下樣咁囉

都嫌浪費自己時間

呀嬤日日俾說話

正確

成個term係父慈子孝

父不慈
何須孝?

屌鳩呀麻唔識教仔

佢幾歲？仲有無做野？

我同呀嬤講應該打撚死我

50
近2個月冇收入
50歲人冇積蓄
冇錢交租

比錢佢自己出去食咪得
其實食個飯有幾閒

你地同住？

由鳩佢死啦

呀麻你都唔夠揪?

唔同
老豆一個人霸左500呎公屋
我仲有2位屋企人租100呎劏房住

不了

點解可以霸曬公屋？投訴佢攬炒

連呀麻都怕你預佢俾人恰一世

我屌完佢日日係屋企喊苦喊忽
我真係搞唔掂

因為阿嫲都係呢d人，搞到你爸都係呢d人
btw，佢問你拎錢？

問我拎錢交公屋租